單拖單機發夢既人，我有一句話要講

單機既好處，自由度更大，機動性最高，邊到要人就去邊，我都單機足咁多場6月夢做到既就係咁多。
你單機都出得黎既人，相信同我一樣已經突破哂心理關口。
現場有咁多手足兄弟姐妹，好多仲細過我地，聽日唔知會發生咩情況，重點係：
照顧身邊兄弟姐妹，就算唔係一齊黎，起碼要帶佢地一齊走

單機毒撚心聲

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

同意

推

單機up lv 一定係最快，因為你無時無刻都要對自身情況同現場情況作判斷，但切忌太衝動

鈺成 要走我地一齊走

真

推！
一齊嚟一齊走！

[重要]西環伏味好濃！！！！

單拖因要自保
人高壓會醒目d
唔洗為幫手足而有壓力
但有能力幫下身邊手足
自己一個出又唔怕俾人出賣
有咩結果心甘情願

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

721 充下血 只有歌